Documento gerado sob autenticação Nº YOH.589.655.N9B, disponível no
endereço http://www.ufrgs.br/autenticacao
Documento certificado eletronicamente, conforme Portaria nº
3362/2016, que institui o Sistema de Documentos Eletrônicos da UFRGS.
1/1
PORTARIA Nº             445                  de  15/01/2018
O PRÓ-REITOR DE GESTÃO DE PESSOAS DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL, no
uso de suas atribuições que lhe foram conferidas pela Portaria nº.7684, de 03 de outubro de 2016, do
Magnífico Reitor, e conforme a Solicitação de Férias n°39898,
RESOLVE
Designar, temporariamente, nos termos da Lei nº. 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com redação
dada  pela  Lei  nº.9.527,  de  10  de  dezembro  de  1997,  a  ocupante  do  cargo  de  ASSISTENTE  EM
ADMINISTRAÇÃO, do Quadro de Pessoal desta Universidade, MERCEDES DO ROCIO WESTEPHAL ANDRETTA
(Siape: 1446467 ),  para substituir   PAULA BEATRIZ DA SILVA SERPA (Siape: 2117124 ), Coordenador do
Núcleo de Administração e Recursos Humanos da Gerência Administrativa do Instituto de Artes, Código FG-7,
em seu afastamento por motivo de férias,  no período de 22/01/2018 a 31/01/2018,  com o decorrente
pagamento das vantagens por 10 dias.
MAURÍCIO VIÉGAS DA SILVA
Pró-Reitor de Gestão de Pessoas
